[返工JJ]有冇IT人講下啲公司點樣監視員工嘅電腦

究竟電腦組係點樣監視員工嘅電腦嘅呢？
上網就話可以睇返瀏覽下載紀錄
咁唔係上網，例如打機等等，係咪要遙距監視個mon先睇到？
刪除咗嘅files佢哋係咪復原唔到？
同埋佢哋嘅監視任務有冇目標，例如每日用幾多個鐘睇，每個月要睇幾多資料等等。個流程又係點？
希望希人解答下

邊有咁得閒做呢啲無聊野 咁得閒都自己打緊機啦 除非系統有set某啲網址出warning而你又上左 咁抵你死

如果係大公司，又有機密嘢，佢哋可能會投放多啲資源係電腦部，mon實啲員工，我估㗎咋。咁實情係咪咁呢？

或者咁問，如果佢哋要做監視呢樣嘢，係咪電腦入面嘅所有活動佢哋都可以追查到呢？

我見有人出公司電話, 有人日日LOGIN個ACCOUNT CHECK佢係咩位

有tools 睇所有出街traffic
知你上咩網 上幾多

噤個制就睇到啦

會mon住d staff個流量同老細會收到report

上網係好易睇到
咁唔係上網，只係喺電腦度小說、打單機遊戲等等又睇唔睇到？

即係主要睇數據做嘢？

學校都有得睇學生機啲MON啦公司要做應該都做到

睇佢地自己既老細出唔出聲

裝咗其他software會check到，會叫你delete返，但你將d 小說copy落word或者用pdf其他吹你唔漲

但中學老師電腦直情可以show到學生電腦個介面出黎 你睇小說word檔打機佢都可以見到

係可以睇到，但一般唔會咁做，每個部門都有private野

中學比人見到個畫面係因為個window 入面已預先裝左個monitor software..
至於其實只要你駁出街，firewall都有record check到record. 但其實都係認ip, intranet user多數用dhcp, 有冇人咁有心揾你部機用咩ip係咩時段上緊咩網呢.. 有心check一定check到，但會唔會咁得閒

以前小學電腦堂用Win98玩kill task

比你kill 到task係因為個垃圾support唔識set right

認真就係 it佬咩都睇到 不過真係懶得睇你 除非佢對你好有興趣啦

同d non it人講野 sin 9 氣

大獲....成日返工個陣睇招聘，上連登